有冇人對屯元天呢啲垃圾地區完全無興趣

屌你成堆垃圾post請d垃圾地方

吹緊尼三區，接完就爆

距離深圳近已經係其他區無得比

屯門可接受
元朗更水圍不了

有呀👋🏻
由細到大都係港島，只會住港島👍🏻
貴係貴少少既，不過要貪平既搬去深圳囉仲平😒

屯天元有錢人先住㗎嘛

窮撚住港島

港島狗就收皮喇
有錢就話姐
無錢既話住港島只會玩死自己
西九龍先屈

大西北一千呎住洋樓養番狗免費車位
傻仔你間房有冇我個廁所咁大呀

香港狗就收皮喇
有錢就話姐
無錢既話住香港只會玩死自己
大灣區先屈

其實嘈黎無用，上到間屋望下個對比就知
港島又細又逼，吹噓個地理位置咪算，真係唔好吹捧樓

岩呀，所以我由細到大都住港島

小弟已經由屯門去咗加拿大

睇下住咩姐 識人住港島公屋笑9人地住屯門
點知人地住屯門黃金海岸個邊d house 入面有埋泳池
心諗住公屋唔係應該要收斂啲咩

有樓post就有移民然

我對樓豬呢種垃圾人更加無興趣

屯元天近深圳，已經係佔左地利

樓主冇興趣，但大把人買

都係中國香港不用分那麼細